岩岩去左凍結廿年馬會AC了...🚬🐋

試下登入=

戶口不能使用。

再開
有賭未為豬

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

廿年前嘅馬會A/c都未有得上網投注，登乜Q 呀你？

轉左鬼婆做喇

你00後? 有手提投注機架

嗰啲叫投注寶，晨早冇人用啦